想跟胡師傅建身

幾多錢一個月
睇佢啲片都唔硬銷

真心覺得胡師傅好有心

袋

有d人話佢教錯哂 好似都係皮幾嘢

力威健身 肥腫難分

俾啲掙扎嚟

幾皮 估唔到

有啲好fit wor

頂

皮幾呀
淨買會藉好似幾千

會藉冇教練？

胡師傅啲人好似淨練上身

佢默認咗

皮幾一個月？

聽人講佢打類固醇
利申個人係入面做過

打到咁大嚿？

唔係點？同埋睇佢甩曬頭髮咁

吓

人地sell天然，叻嘈架